急推！！岩岩收到消息，皇室堡曱甴婚宴衣家擺緊

大概四點鐘左右完！

要救理大手足！

推

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

皇室堡好撚多便衣狗

頭先見到伴娘團都要5隻便衣狗陪住撘𨋢

開花！

快啲搵人嚟旺場

咁撚癲 賀佢老母啦

咳嗽師、暈倒師、嘔吐師請出動